想收購仇b對tory burch

日日著，一定好重味

對鞋有d柒

遮住半個樣係幾正

tory burch
好興

正 想起勢係咁

咁撚矮 又瘦 一d美感都無